呢個唔係散水po

全部走，唔撚守，唔撚升級

等法案

仲有，又話死線13號

咁今日又守咩

走

一定要走

屋企要人